估唔到我老豆係港毒分子

今日去飲茶
老豆
老豆朋友

：喂 阿陳飲茶呀
係啊 幡仔唔洗番學喎
係啊 今日國慶啊

老豆個朋友聽到個樣 》

我老豆仲要覺得咩事都無咁
點樣可以幫我老豆脫毒

抄我

十連

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

其實無人回你都知咩事啦,, 不過由個POST沉,, 睇到有人太柒我都好難受睇唔過眼